有冇人ig連50followers都冇？

我一個都冇呀

我就唔信喇 求其follow一堆名人都會有一堆殭屍follow

我負1

我就唔信
留ig 我follow你

我一個followers都冇

我follow左連登個ig算唔算？

Private 嘅

Public 架喎

祝你有第一個follower

你follow我

自爆 不了

祝你好運

睇吓有冇巴打follow我

我真係del哂follower
想將個ig當係私人相簿咁

人地覺得我好怪

咁你開多個ac咪得

唔啦 我根本唔想俾人睇我啲相

.

4個